\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Über der weißen Nacht}
\index[vw]{Seefahrtslieder!Über der weißen Nacht}
\index[vw]{Autoren!olka!Über der weißen Nacht}
\index[vw]{Autoren!Erich Scholz!Über der weißen Nacht}

\beginsong{Über der weißen Nacht}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/uberderweissennacht} 

\beginverse 
2. \chord{e}In der Komb\chord{a}üse bl\chord{e}akt das T\chord{H}alglicht trüb und schw\chord{e}er. \\
Qualm, Dunst und F\chord{a}ischgest\chord{e}ank, und Schn\chord{H}aps und Schweiß und T\chord{e}eer. \\
F\chord{H}äuste, Kartensp\chord{e}iel, ein Fluch und \chord{a}auch ein Lied zur N\chord{H}acht parat. \\
\endverse
\chordsoff \ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\ \chordson
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: olka (Erich Scholz, 1911 - 2000)\\
aus: ''olkas Lieder'' - Südmarkverlag. 1984\\
MO: 184 TS: 525
\end{angaben}

%\newpage



\index[in]{Vom Aufgang der Sonne (K)}
\index[vw]{Kanons!Vom Aufgang der Sonne}

\beginsong{}[]
\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\
\begin{Large}
Vom Aufgang der Sonne
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/k_vomaufgangdersonne} 
\end{Large}
\endsong